尼馬幾重？

掂一掂就跌既